其實而家夜晚十點仲會唔會叫光復香港....

好似得我一個人叫無人應，香港人不要放棄

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

你凌晨一點發post 話10點冇人叫

我都叫過無人應 可能太準時，啲人搭2/3先有聲
不過我把聲太細定住得太高 我叫光復香港 無人應
我唯有人接人後句。。。

咁你本身果到原先多唔多人叫先